====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: celui de l ' évolution des techniques , de l ' industrie , au sens large du terme ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

